跳船! CNN倒戈挺川普了!

乜撚野跳船
報導咋
唔通贏左報佢輸呀？